Тестовое задание (копия оригинального файла с заданием расположена в папке task).
Разработать простой справочник для регистрации заказов на пиццу. Регистрацию
заказов осуществляет работник пиццерии, который принимает заказы по телефону.
Приложение должно состоять из двух страниц. Первая страница содержит интерфейс для
ввода имени пользователя и пароля для доступа к приложению. После того как пользователь
пройдёт авторизацию ему открывается страница справочника. Страница справочника должна
выглядеть следующим образом
Когда пользователь нажимает на кнопку Добавить или кнопку Изменить на экране
должно показываться поп-ап окно для добавления новой заявки или изменения выбранной
заявки из таблицы.
Для хранения заявок использовать базу данных MS Access. Имя пользователя и пароль
Таблица всех зарегистрированных заявок
состоит из колонок
№, Заказчик, Адрес доставки, Дата и время заказа, Состояние заказа
Состояние заказа может быть Новый, Исполняется, Выполнено
Добавить
Изменить
для входа в приложение также должны храниться в этой бд, а не в файле tomcat-users.xml
Если у кандидата нет приложения MS Access, то можно использовать бесплатную программу
MDB Plus для создания бд MS Access. Приложение должно быть разработано на основе
MyFaces Tobago 2.0. Для подключения к бд из приложения должен использоваться драйвер
JDBC-ODBC. В качестве сервера приложений использовать Tomcat 7.
После выполнения задания кандидат обязан предоставить собранный *.war файл
приложения и базу данных MS Access. Исходники приложения должны быть размещены под
системой управления версиями Git на любом бесплатном репозитории. Доступ к исходникам
также должен быть предоставлен.